投票立會選舉立場

仲有半年就選立會

呢排喺連登見到好多追擊泛民嘅po

想知道我家點睇 同埋做個承諾

如果到時得返你不滿嘅泛民候選人同保皇狗嘅話

含就含 點都唔可以俾保皇狗贏

射落海都唔投

當然有本土投本土

推

一邊屌黑警有得加人工
一邊叫人唔好投票

你會含定射

本土 -> 泛民

白票射落海個d 死全家thx

呢度d撚樣真係好撚on9
唔係要諗點樣贏,只係為屌而屌

咁你正皮先啦

想統計下

俾正負皮呀唔該

好似區選咁 長毛vs琼子
你教我點柒投？
我就絕對唔會含淚將「假」民意endorse俾一個唔支持既人

[🚨WARNING🚨]
我哋嗌緊交嘅同時，對家已經靜雞雞成立咗好多工會喇😫

制度内顛覆work唔work？唔試點知唔得呢？係顛覆就要全面進攻，切忌佛系參選。以區選情況計，我哋嘅優勢係選民基礎，以量取勝。要贏就要快，將泛黃選民盡快轉化成功能界別選民。所以，

組工會！
登記做功能界別選民！

「7起」起工會神器：

唔止加速組隊進度，仲提供會章Generator 及已成立工會會章範本！

#登記咗先唔會少忽肉
#但到時想投無得投就揼春
#建造業關懷基金其中一個創辦成員係建造業總工會
#姐係工聯會屬會

白票撚死全家

班人一到選舉就出黎
區議會又係咁

一邊通過300億藍色經濟圈基金
一邊舉起爭取民主大旗口頭反警暴
中回力鏢啦傻鳩

點可能唔投 你唔投保皇狗咁無恥可能種埋你張票
任何選舉只要仲有法律效力 我都會參與表態
優先度: 本土 > 泛民 保皇黨好行唔送

我會照投長毛

因為贏到保皇狗之首可以有一個更加強烈嘅message

我寧願不滿長毛 都唔想建制保留到勢力

今次投票係要踢走建制，我投泛民某程度上係我唔想建制蠃，係呢個願望下以經大過我既政治立場，再睇下今日硬過黑警加薪，點樣可以唔投建制對家

本土>進步泛民>舊派泛民

我就一定唔投長毛
佢話本土派啲票佢唔要架
如果長毛 白頭佬都含得落 咁屎都有得食

啱

咁你投保皇啦傻鳩

入嚟投票啦

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

投票唔該

但係立法會係比例代表制，夠票就有位，好難踢走親中垃圾
所以要做既係谷大個投票率令到親中垃圾攞唔夠票

叫D淺藍投白票就差唔多

都得

好多人話光復議會無用

就算光復到議會 都光復唔到香港

但係如果連議會都光復唔到

我哋之後條路只會更難行

我投乜關你柒事？
民主投票就係投你支持既人
玩咩含淚投票endorse民意俾一個唔支持既人
進攻一個唔民主既選舉去爭取民主
逆民主原則而行既人就最唔配有民主

推！

呀仲未講完
話說泛民全票通過藍色基金同建制有分別咩

仲投白票既冚家產

點解個選擇唔民主？

兄弟爬山 我投白票

2020年仲投長毛香港人真係冇得救

功能組別本身就係唔民主既產物
提名權、選舉權有限制
入到議會又有分組點票

講真如果得返熱狗同保皇揀

我會投熱狗

班白票撚區選知道自己係少數派
一早開定工出黎叫人唔好投立會

好多人仲討論緊 如果投會被認為係接受制度 = 行緊制度內抗爭
但我覺得同之前做乜乜乜 = 輸民意一樣係一種意識形態
一. 區選大家都投左 咁係咪已經 = 行緊制度內抗爭? 好明顯抗爭依然持續緊
二. 投左輸左根本唔會有咩外界誤會咩咩咩 因為呢個只係成場抗爭一個小事件 香港人繼續抗爭發聲外界自然就會明 外界唔係傻既

相反你唔投比人再攻陷立法會就真係一定比人繼續撚狗
公務員加薪點樣禁住過大家有目共睹啦
贏立法會就好似古代打仗咁 要攻入東吳點都一定要攻陷赤壁先
唔可以幻想抗爭一步到位 要一步步扭轉形勢